覺唔覺釣魚用麵包蟲好old school

啲魚都食厭啦 而且睇個樣都知唔好食

識釣一定係用以下呢3種蟲釣

1.蜈蚣

用蜈蚣做餌 型唔使講
細魚就幫你咬實佢 唔畀佢走 鈎都唔使用
大魚成條蜈蚣吞咗就搞到佢中毒麻痹
反抗唔到 唔使同佢鬥力都輕鬆上釣

2.蠍子

用蠍子做餌同用雙重鈎無分別 一樣有中毒效果
大魚一啖咬晒鈎同蠍子仲有double penetration睇

3.蜘蛛

蜘蛛俠唔使講

on9當有趣

畫工有改善

有毒你點食

秒

釣完d魚仲拎黎食？全部都係屎渠魚黎

放喺水平面上， 魚會直接跳上啦食仲放便， 使鬼釣咁old school

0分， 重畫啦

比我就放條大魚然後幫我食細魚 食到禁上下再釣返條大魚上來

佢又冇話係屎渠魚

計我話，你應該吊隻貓落去捉魚

買個大鐘鈎勾住樓主落去捉仲快

好有創意！

巴打我留意左你好耐
你真係好幽默
我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍
錯 應該係100倍先岩
估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力
我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀
塞返落個肚到
你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

keep住進步

釣魚係享受樂趣 釣勝於魚 釣完post上ig就會放生返

畀我就釣條電鰻落去 幾分鐘後再用網撈

虐畜no good

精神分裂

一身充滿電鰻

你訓練佢潛水囉

左手出post 右手睇唔過眼

用毒蟲搞撚死啲魚之後放生返

餵魚囉

笑撚死我
支持樓主

我都係訓練緊啲蟲潛水啫

正常發揮

支持你支持我

用林鄭月蛾黎釣

毒蛾

但係蟲有毒吖嘛

用佢只可以釣到D臭死蟹

樓主痴Q左線

蛾有毛 怕啲魚鼻敏感

你不如用啲精嚟做魚餌吖，都係可以餵魚

啲海水溝淡返

係喎，海鹽清熱

k型精怕食死魚

唔驚，啲魚都會慢慢進化

on9

啲魚大過我個人

當有趣

我冇痴線 痴線嘅係你哋

建2樓主買呢部機

咁咪無咗教蟲蟲游水嗰part